Fuji X-T100 出咗未

其實出咗未？價錢又幾多？

我都想知 想快手試下